★部份Lihkg仔又話地盤永遠唔炒人，有手有腳就得？

涉嫌「管有仿製槍械」被捕的青年姓林，22歲，據悉，他與家人同住上水區，2年前中六畢業後讀進修課程，之後到地盤工作。消息指，林在數月前被辭退，疑因此大受打擊，精神似乎開始出現異常，親友亦有察覺，但未知他有否求醫。據了解，他早前到外地旅遊，購入今次涉案的氣槍。

lm

入來回應下

none reply

證明以前全部FF

連登都有隻傻仔係ruby tuesday比人玩到傻左啦

個別例子

我做地盤3000蚊一工 返工打機訓覺

返工=？？

樓上4獸集團可以shup up

你地集團炒人當痾尿

shut up

why 僱主not 直接入落僱員銀行戶口，大家唔使煩

夢想做地盤楂員好, 唔畀錢唔準坐, 叫佢地行上40樓啦, 一日收乘費都好和味

車立字出唔到, 連登真係支那forum黎

𨋢？

冇炒過人
個幾位同事自行辭職only

點解我打到但出唔到？

Maybe bug

𨋢

Testing

似逼死人

Never!

我地公司人工高
福利好